［世界難題］洗毛用咩洗？

話說夏天一黎就搞到我流汗流到有體臭

沖涼個陣，究竟用洗頭水洗胳肋底 定係 用返沐浴露？到洗J毛又出現同樣問題。

借問聲大家用咩洗毛？

咁屎眼毛你又用咩洗？

梗係精液啦，你第一次上嚟？

搭單問，咁光頭佬洗頭係用洗頭水定沐浴露

剃咗佢，一係用沐浴露洗，屎忽痕可以加下護髮素

認真答
用洗西沐浴露洗液下同下體
真係work